覺唔覺今年肺炎搞到咩人都識唔到

學又冇得番 工又冇咩新人

真
都唔知學左啲咩

完全冇出池機會

冇得挽ocamp

唔會 識左個幾正既女仔

無肺災都唔會識到

喺度識啦

大家可以識我

中左肺炎識左個女醫生

老濛又r水吹

本來已出池

識唔到有錢靚仔